Студент группы ИСЭбд-21 разобрал и собрал старенький комплюхтер, он даже работает после разборки и сборки =)
1) в разобранном виде https://drive.google.com/file/d/1dhZsoCQ4lFb1SkynbXkHLhMhu0OSCgyG/view?usp=sharing
2) в собранном виде https://drive.google.com/file/d/1R1UjcI9t_amnNIGMA3WoypARTxYohYMR/view?usp=sharing